劇透[整理+討論美國隊長與PEGGY]

唔討論無限LOOP同埋平衡宇宙
而係見到依家越黎越多人覺得PEGGY一直以黎既老公其實就係回到過去既美國隊長
所以整理一下點解會咁多有人呢個睇法
如果係真既話 呢一條由美國隊長2開始鋪起既伏線真係完全無諗過

首先去返美國隊長2,peggy病重在床,同當時去探佢既美國隊長講
you saved the world, we rather....mucked it up
呢度既we,其實會唔會係指佢同美國隊長? 因為美國隊長回到過去,令到ENDGAME後無左美國隊長?所以佢講WE?

跟住peggy無啦啦講
all we can do is our best, and sometime the best that we can do is to start over
peggy同美國隊長講最好既選擇係重新黎過,呢度係咪暗示叫美國隊長第時有得揀既話叫佢揀重頭黎過?原因係peggy知道自己既老公係未來回到過去既美國隊長,而依家既美國隊長唔知自己第時可以回到過去,呢度peggy提定佢,叫佢一定要返去過一次佢想要既生活

而peggy無錯係結左婚既
但偏偏導演用左一個鏡頭去交待

佢既相係有佢既仔女,但竟然無佢老公個樣 即係佢老公係一個唔見得光既人?
點解要咁特別去用一個鏡頭去比大家睇呢張相呢?

而且呢段說話係用埋黎做endgame trailer 回顧ca畫面既旁白

一開始大家以為用呢段讀白,係指解決方法係去返thanos未齊石既時候,大家未化灰既時候重點黎過,但其實唔係,而只係回到過去借石比依家用,唔存在重頭黎過
而呢個trailer 剩係回顧tony 同 美國隊長有咁長既獨白
tony獨白有become iron man,同埋想做最後一次驚人之舉
其實暗示左tony最後既選擇
而美國隊長既獨白就係呢句
即係其實都暗示左美國隊長既選擇(start over)

點解最後會有老美國隊長既出現,隊長明明打左血清 同埋唔係經時光機出現呢?
首先美國隊長係1918年出世
而變成美國隊長既時候係23歲,冰封既時間係1945年 27歲
解凍時間係2012年 即係94歲
ENDGAME後2024年 106歲
返返去1945年溝PEGGY 仲係106歲
然後等到2012年AVG1事件 173歲,再去到ENDGAME後 2024年186歲
好,咁假如冰封時間唔當老,即係冰左67年,咁186-67=119歲

即係由此始終呢個世界已經存在左一個回到過去既美國隊長
而佢係同PEGGY結左婚靜靜生活
所以解釋左點解佢最後出現會咁老,點解佢可以唔經時光機返黎
因為佢經歷過所有野,知道呢一日美國隊長會走,佢只要係呢一日同一個地點出現返就得
而佢手上係戴住戒指

一個由CA2開始鋪既伏線
一個當時完全唔明UP乜既對白
最後,信不信由你

又唔多似 ca2 peggy最後係咪有好驚訝咁同美隊講steve..我等左你好耐

Peggy有dementia
你睇返個場戲
Peggy係講完上面個一大輪野,之後咳完 無啦啦講 YOU ARE BACK
如果好耐無見一個人,你應該係第一時間講先岩
但佢一開波唔係講呢句

即係佢老人痴呆發作先講 YOU ARE BACK
咁呢一下 到底係佢唔記得左岩岩同佢傾左幾句既CA
定係老人痴呆諗返起幾十年CA返黎個下,而講YOU ARE BACK呢?
因為老人痴呆係會令一個人無啦啦記返後生發生既事
呢句YOU ARE BACK依家睇返原來已經語帶相關

CA追返錯失嘅人生同愛情 完美

推返先

唔係幾信ca2 可以鋪到a4
不過係兜到

當年我睇完AVG1個陣
上IMDB睇 已經有2018年上AVG3 PART1 同2019年AVG3 PART2
我諗美國隊長個結局應該一早都諗左
所以可以係CA2開始鋪其實都唔奇

你呢個解釋係幾通
LM 睇下官方係咪咁諗
用 dementia 去解釋老 carter 見到候生 ca 都算通
但 Sharon Carter 應該一早知㗎喎
點解 sharon carter 好似唔知咁

Sharon Carter 你覺得佢似幾歲

然後等到2012年AVG1事件 173歲,再去到ENDGAME後 2024年186歲
好,咁假如冰封時間唔當老,即係冰左67年,咁186-67=119歲

AVG1個陣老美國隊長 其實已經係107歲 (已扣減冰封時間)

即係Sharon Carter十歲個陣,老美國隊長已經90幾歲
咁你覺得會唔會認得到佢既然唔認得,都無必要同佢講

如果係真
咁 carter 都收得幾埋

應該係一個未來既ca 用量子tunnel 番黎比野呀Sam， 而唔全在一個隱居既captain america.
因為佢知呢一日既ca會走而又會留係1970年既世界

樓主，你果段解釋點解會有老人captain坐係到既假設我同意，我原本亦係咁諗，不過你既理據有d斷章取義

你果段「all we can do is our best, and sometime the best that we can do is to start over」上一句就係呢句

你果段理據係證明唔到條線係由美國隊長2開始鋪起